［大家入黎分享下］有冇人中學試過同人曖昧 經歷柏拉圖式戀愛 但最後無結果

即係好似電影、電視劇嘅情節
- 會鬥嘴
- 男仔食野會遷就女仔食野嘅速度
特登食慢d
- 一齊瞓係沙灘嘅大石上面 吹海風
-每朝返學係地鐵上巧遇
- 同男/女方嘅朋友溜冰 當然有你同佢

以上我都有經歷過
我忘記唔到個男仔
又高大又靚仔

過咗一年啦，傾傾下計冇咗下文。近排好掛住你又唔敢搵你，一年前你同我表白我冇俾到回覆你，唔知你有冇忘記我。

唉
中學真係好青春
Kind of 帕拉圖啦

佢知我翻學為左訓耐啲會唔食早餐 試過有次rush入學校
埋位見到有個膠袋
個陣屌左出聲： 邊個扔垃圾係我櫃桶
點知睇知的係個芝士蛋糕 細過🎂 size少少個隻

夜晚得十幾度入大尾篤睇流星雨 仲要即興（個晚爭扎左幾次想拖佢手 最尾淆底）

可能佢都無忘記你

邊忽拍拉圖

單方面就有